發夢發到 大家快d去派發雞蛋磚頭比各區狗屋！！！！！！！！！

依家9成警犬去哂西環 銅鑼灣
我地各區攻佔狗屋就係最好時機

大家開始召集
都係出銅鑼灣等比人清場喇

push

spush

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

puah